油塘道咩事？有人爭執，有兩架警車出現

資訊來源 tko tg

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

跟進

商機無限之。醫護集體大移民